如果口號係【因果由國，容港治己】咁誠仔都要拉？

誠哥見過英女皇同英國首相

有冇人答到？